點先可以無咁中意一個人

我唔想咁犯賤
又要在乎
又要諗又要睇
睇完又會唔開心
點先可以唔再中意你
點先可以唔去再諗你
我唔想你憎我
因為呢個程度既愛連我自己都討厭自己了
你都開到口話我煩喇

其實我唔係想唔中意你
我只係想你唔再中意佢

除左最後一句都中曬我 雖然你未開到口 但我都知你咁諗

其實會feel到
當自己都覺得自己煩既時候

不要再說了

好累
好想你

我愛你 好愛你 對不起謝謝
腦中住著你的臉
我恨你 好恨你 對不起謝謝
孤獨刺著我的背

可唔可以再見你

錯過了再見你的機會

其實我只係想2個人開開心心一齊
只係我真係控制唔到自己係咁諗
其實佢係專登講我知咁多野既係咪？
佢要搶走你 係咪？
我。。。
我輸喇，好無

再見心又會再痛

我想哭 不敢哭 難道這種相處
不像我們夢寐以求的幸福

該配合你演出的我 盡力在表演

完成愛情旅途 談天說地是最理想的岀路
談音樂 談時事 不說愛
若無其事 原來是最恨的報復

為何未能讓我得救便要損失你
難道你很想天使問我 我的舞步跳得可美？

再揾返我好嗎？

自小想拿到的全得到 如今我求不到才知道

哭太累要睡了

反正你愛來這一套 為愛情折腰
難道不是你一直以來戒不掉的僻好？

我不睡 我還未看你淚水
流過我微笑的嘴

搵其他野Focus

當我工作睡覺娛樂那麼刻意過好每天 誰料你見一鬆綁了又願見面

打歌詞好咩？

永遠有歌將心境道破

頂又係你